救命 點先可以相信另一半

到底點先可以move on
男朋友係兩個月前 識左個女仔
佢地WhatsApp 得好密
每日都會傾計 由朝早傾到夜晚2-3點
我男朋友話當個女仔係好好既朋友，覺得佢無機心，好有自己諗法etc
佢地做左以下既野令我好唔開心：
1）講早晨good night
2）男朋友約個女仔去聽talk 然後會偷影女仔訓著既相send 返比佢
3）男朋友同個女仔share 去旅行既野 又話佢女朋友（即係我）成日都想去日本 但其實佢唔想去日本 如果可以同到個女仔呢種人去就好啦
4）男朋友成日都好關心個女仔 人地話唔開心就會沖埋去問how are you/ 食左飯未 會好擔心佢
5）男朋友cap我同佢因爲個女仔鬧交既圖比個女仔睇 問佢應該點做....
6）個女仔打一句野 男朋友成日都覆十幾句
我好唔開心叫男朋友block左個女仔 但佢兩次都呃我 block左又搵返人 仲同個女仔講其實無block 佢...
7）個女仔試過send 佢同其他男仔sex talk既對話比我男朋友

我有同男朋友溝通，佢話佢對個女仔由頭到尾都無異心，佢承認自己唔夠considerate 唔識諗我感受。我同佢都想move on...但我真係好驚好驚，而家每日都發惡夢，驚佢變心。其實朋友同我講過唔好再逼男朋友同個女仔劃清界線，否則佢只會越黎越鐘意個女仔.... 我唔知點做好，求屌醒
Btw佢地而家一齊join 左competition 有藉口見面了

飛得

有無尊重過你 ？

搵sp姐 唔好阻人啦

呢個男仔係你自己簡
一係飛左佢 一係信佢 講完
但從男士角度睇 唔知個女仔有冇機心 但你男朋友一定有機會

你男友話個女仔冇機心
啱呀
因為有機心果個係你男朋友

點解你會知得咁詳細?

有次見到佢朝早覆個女仔message, 之後我就開始check佢手機

曖昧永遠係最甜

呢種男人基本尊重都唔識 早走早著

無得信
你男友一定對個女仔有野
你無諗多到

咁都仲未分手 真係好野

咁大頂帽 覺得你男朋友俾人收左做兵
飛左佢啦無可能容許男朋友對第個女仔噓寒問暖

你搵個男仔曖昧就係預咗散，佢日日都同條女曖昧，其實都係散。。。除非你想等佢回心轉意啦，不過如果唔係發生咩大事，佢根本就唔會改變自己

check 手機已經可以係佢分手嘅原因

一齊都冇信任 一齊黎做乜

分手啦

受害者過來人

分手

好過份 睇到心up up 咁樣都要信你男朋友？？btw 條女張相呢？

樓主唔會飛條仔
信我
男人越係咁
d女人越愛
到最後樓主真係俾條仔飛
就會話全世界男人都係賤男
其實女人不嬲都淨係最鐘意賤男

經驗之談

想問有絲打既男友/ 爸打 會唔會咁同女仔講野/ 點同女仔朋友相處

有男友既絲打 打錯

肯定有嘢啦仲信佢？

無得信，分手
唔捨得都要捨得，否則到最後傷最重最難受係你自己
（exact7ly 過來人）

係一個契機檢視下你同男朋友嘅關係

冇錯
我經驗就係咁

第三點真係太過份 將第二個女仔同你比，仲要講出口話人哋好啲，完全當你無到 我就唔信佢無啦啦會拎個普通朋友同自己女朋友比，一定係對人有啲嘢先會咁做

如果個男仔鍾意你就唔會去識第2個

曖昧其實真係一街都係
你做唔做到隻眼開隻眼閉？

睇你都仲係好愛男朋友唔想分手
可以做既唔多
做好自己, 唔好亂發脾氣, 唔好做扣分野
但最好都係搵定後路
識多D人, 增加自己, 令自己charm d
可能慢慢你會發現, 有更好的係前面等緊你
與否痛苦等佢改變, 又唔知會唔會改, 不如搵過個

以男性角度同你講
一定有野
個女仔可能真係冇機心
但你男朋友就一定有
如果真係普通朋友既話相處方式會似同男仔相處
而日日講早晨good night how are you呢啲明顯已經過咗界

你咪on9啦 你條仔明背住你溝第二條女
結果得三個
佢溝到條女 飛左你
佢溝唔到條女 但又背住你溝下一條女
佢溝到條女 又暪住你 一個食兩件

係好朋友嘅男女係唔會咁樣相處架囉
絕對唔會噓寒問暖 都唔會講早晨早抖呢d廢話
「早晨早抖」係溝女/仔用架
唔好呃自己啦

走啦

一路睇你地既回覆.. 一路係巴士上喊... 我做左好多野去挽回... 係咪已經唔需要

知道 多謝你

喊乜野阿 你拍左幾耐拖阿

我身邊最frd最夾嘅都係異性朋友嚟 但係相處係好有佬味 串嚟串去個種 唔撚會講早抖晚安 更加唔會好似樓主男朋友咁咁噯昧 所以樓主 回頭是岸呀

傷心咪喊囉
邊個話要拍得耐先喊得

唔需要
得一方努力挽回有乜用
你應該將努力放返喺自己身上

如果我係你 我真係接受唔到自己男朋友咁樣
佢就算未係鍾意人 都一定係對人有好感
仲要唔顧你既感受 飛得？

分手啦
唔好講有冇野, 係尊唔尊重嘅問題
佢嘅行為咁影響到你, 唔係一句話同條女冇野就大哂
佢根本唔care你感受, 咁嘅仔都仲要?
我同幾個Ex呢方面都好守規矩, 知會令對方懷疑就可免則免
因為我地知心入面最重要係對方, 唔想失去就要付出, 包括犧牲同其他異性社交/ flirt黎flirt去帶黎嘅快感同新鮮感

你可以爆佢 我地分手啦：）

垃圾，講完

其實上面啲巴絲未答晒你，根本就有嘢
唔通你仲想揾個人話你知咁樣好正常嚟呃自己咩

你啲朋友講得無錯，你迫佢都冇用，但事實係佢變咗心，只係你同佢都唔接受現實，佢都喺度呃埋自己只係當佢朋友，但啲行為出賣晒
你咁都仲唔走，好多青春浪費咩

咁都唔分手等咩

飛得啦
唔好諗住俾機會俾時間繼續觀察下佢係咪真係鍾意個女仔
因為你等得嚟，俾人飛嗰個會係你
到時你仲更加唔甘心 更加嬲

po條死狗公出嚟啦

你話同你一齊之前識落既異性朋友都明白既
但係同你一齊緊個時 識個女仔兩個月 又日日whatsapp同約到去見面

講咩挽回啊絲打 其實你真係冇咩可以做
好基本簡單既尊重黎姐 但你男朋友都冇做到 難怪你咁擔心

你自己都被男仔追過嫁嘛 佢咁嘅行為擺明就對人有野啦 仲邊有得呃。你再chur佢，佢一定會反咬你唔信佢同講到你唔啱 樓豬 當斷不斷必受其亂

又家事法庭

如果識嬲就好，可以果斷飛咗佢
可惜多數呢啲情況傷心多過嬲
我都會建議妳分手，希望妳諗得通啦

屌你咁都忍到
洗唔洗試上埋床先知醒
呢啲男人改唔到 你一係忍同接受 一係就分手

支持樓主post埋隻臭雞出黎

可能你家下係好傷心 但過多一排 或你遇到更好 會覺得自己好傻
充實下自己啦 唔好諗佢
我相信佢一定會哄你 希望你唔好再中計啦

正係早晨果下都飛撚得啦
我而家起身返工都好小可早晨條女 眼訓到西咁
咁有動力早晨條女都知想搵人傾計 對人有意思

分手啦屌

一睇呢個post以為係自己開

你男朋友食住你呀 就算佢屌埋個女仔 你都唔識叫分手架啦垃圾

借問聲做朋友都唔噓寒問暖 咁應該咩身份先適合

算啦 無㗎啦 夠鐘心死了

食兩家茶禮

你男朋友未確定溝到佢，溝到之後就會話你哋之間無信任，所以唔可以行落去

樓主男友個新target就反而可能係無辜既

如果有男仔拎佢同佢女友嘈交既cap圖走黎問你意見，你都可能唔會認為個男仔對你有意

但睇返樓主既說法，個男仔本身就一定有問題

如果真係溝到既話，都9成機會同你分手

分手啦。

你地一分開，佢地好快就會一齊

真係屌你都費事 要繼續浪費青春唔阻你

你男朋友厹到成地口水 飛得啦

睇到第3已經知飛得

繼續睇到第7
應該扑過

第一點都知飛得啦

分得

分手
明明係你條仔自己都唔單純

遲早散

反而好奇點解佢可以咁唔care你
本身係你溝佢？

No 信任呢家嘢冇咗就冇咗
你話信都係呃自己 其實不斷說服自己去相信 講到自己真係以為自己信咗 到有日信任崩潰你就發覺自己做咁多多鳩餘

睇到第2已經知飛得

身為男性可以同你講家下冇野遲啲都會有，男仔係會貪新忘舊

如果個女仔都有意思就好快撻着

頂帽由頭笠到落腳 仲唔分等幾時？

大家意見好一致
想問下大家，另一半玩電話時，會唔會望佢玩緊乜 / 同邊個傾緊？
我無check 佢電話，但我好想知佢機不離手有乜睇同咁多計傾

大家偏向完全唔理定係會望幾耐？

一齊左幾耐？
早散早著啦

分手喇 你咁都仲接受到咩？

我ex會讚個女仔靚 上堂個女仔挨佢膊頭 個女仔想食野會買俾佢 大家會講鹹濕笑話 會係個女仔面前講我唔好 用埋粗口話我 但佢同我講個女仔只係好朋友 我同佢分手佢就話我太小氣

利申 佢同條女只係識左一 兩個星期同條女有男朋友

睇黎你無咩異性朋友
真正有事嘅時候
朋友自然會出黎兩協插刀
唔使下下問下話

樓主你自己要分手move on就真呀....
個女仔突然同你男友表白，你就真係做左懵撚

分手⋯

分手啦，你男朋友都冇尊重你。
一齊落去都係自己辛苦

飛左佢啦
佢係尊重你就唔會同第二條女咁flirty

同意
會唔會係日日早晨早抖，天氣凍叫人着多件衫呀
本身做朋友都唔會係日日噓寒問暖，現實啲講，個女仔唔靚又冇吸引力，你驚唔驚佢冬天會冷親先

屌咁都可以話冇機心
我都唔知點先算有機心
我覺得如果真係愛妳緊張妳
佢會覺得妳比嗰個女仔重要好多而去同佢斷絕來往
呃妳block咗但又繼續揾佢
呢啲男人根本定唔到落來
今日唔搞第二個將來都會咁做

唔好鐘意mk仔，完

你問佢調返轉頭
你同另一個男仔咁做佢接唔接受到囉
依家你男友同個女仔係未有嘢唔係冇嘢

認真
中出即飛

Find someone you can trust

Or go fuck yourself

成頂帽係個頭到啦喎樓豬
信任係比值得比既人 佢唔值
走啦

睇到point 2已經覺得過咗火位

你男朋友好明顯就對人有意思啦，點解你仲可以忍咁耐
不過你依啲case通常都係愈話你愈要作賤自己

sorry我睇漏第7點 我收返可能無辜既講法

你男朋友擺到明騎牛搵馬，你咁都忍到，犀利

已經唔係信唔信任既問題
而係你男朋友好明顯就對個條女有意思
只係未溝到手驚未必溝到又唔想冇左你
到時兩邊都冇晒先拖住你
一句講晒 分手啦 唔好委屈自己
雖然係要啲時間move on但總好過你日諗夜諗咁辛苦呀

利申：有口話人冇口話自己

你男朋友第一次拍拖？

佢講緊早晨早抖呢d廢話
你會咁日日同朋友講？

你真係人如其名
唔撚識拍拖

每日都會傾計 由朝早傾到夜晚2-3點

唔駛再睇都覺得有野啦, 你可唔可以同班8婆朋友由朝早傾到夜晚2-3點先

一定要分手
我同最好朋友嘅男仔FD都唔會講呢啲嘢

醒下啦絲打

忍一時點忍一世

好撚明顯啦下話 咁都唔飛真係抵俾佢e

其實個女仔都係等你頂唔順

會拎你同佢比 又講得出想同人去旅行
都 得

On9仔

直接攤牌
你諗返佢對你有興趣個時係咩表現
咪知佢對條女有無野
一係佢同條女斷 一係分手
比機會只會等帽

你男友係狗公
你仲有尊嚴嘅就走啦
佢留你都咪理

你仲想相信佢啊？我就唔信佢對條女無野啊

問問問問乜撚野吖，問撚完咪又係信佢，晒鳩氣